有無人而家係外國讀緊Master?

Online 定係face-to-face? Online 既話教學質數如何？